感動就係，上連登唔使再比咩「初選三不投」聯署騎劫/洗版

唔使再見到黃衛兵瘋狂洗版+騎劫正經討論post 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

點解

純粹鳩估，泛粉黃絲想買兩邊，自己鍾意既參選人初選贏就撐，贏唔到就唔撐

不過呢啲垃圾聯署，根本無約束力，簽咗守唔守都無人理